香港政府思維 中出完先諗下戴唔戴套好

This is HONG KONG🤭

而家係個大左肚
仲要驗到三胞胎都唔諗住戴套

要話俾醫護知，無論你地決定係點，市民會支持你地

原Post

大家支唔支持醫護大罷工？

入黎幫手推十次

屌膠不如打丁

好波

［行動］請文宣向有意到港醫病嘅武漢肺炎患者，引導佢地搵香港警署求助

直頭係仔都生埋先去諗點避孕

政府思維：射咗落牆抹走佢唔見即係無射過

弱撚智政府，真係要推走依班垃圾重組個架構

政府提提你